睇東張西望訪問睇到炆

上次係訪問d清潔啊姐 問佢點解要撩回收箱嘅衫出嚟賣 有冇諗過點解一個咁老嘅啊姐仲要做清潔 知唔知幾撚辛苦 點解要賣一兩件衫賺一兩蚊 個問題係政府啊 完全幫唔到窮人 個社會係幾咁悲哀

賣包嘅膠袋 麵包鋪都係想客人嘅包唔會放埋一齊影響個味 唔通買六個包收佢額外3蚊？
屌你老母成隊crew去訪問人 播埋出嚟有冇諗過會害到人

真係想社會好 不如訪問下市民 唔同立場嘅政客 對社會議題嘅意見
成日播埋d譁眾取寵嘅野搏乜

仲睇tvb?

小你老闆妹

犯法就係犯法
窮就可以偷嘢咩？
個肥婆清潔工俾人發現仲死口唔認
呢鋪我撐東張西望呀

係犯法 但睇到心酸囉 點解要死chur住一個窮到要做清潔 窮到要執人衫去賣
佢唔認的確係唔啱，但有冇需要撚狗咁撚一個窮嘅清潔啊姐

仲同屋企人同枱食飯冇得避免

哇 好高既道德高地

貓貓邊識游水㗎

咁都叫道德高地？

有冇必要撚一個生活艱苦嘅啊姐先